連仔係時候要護連登良好風氣，捽碟祼跑走數人士係咪最少bam 1星期？

仲有切j走數都應該要

邊度有捽碟唔通知

如果1點前仲味落波
我打個飛機射督精比樓主食

落唔落都好想